香港人幾時先肯三罷啊？

仲記得8月5日全港三罷嘛？果日各區起義，幾咁團結呢兩日發生咁多事，相信大家都好嬲，但係大家真係可以聽日如常番工嗎？如果可以，希望大家同我一齊三罷。

香港人，退無可退了

光復香港，時代革命

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力

［警世］唔好咁易受風向影響

推

1

已經開左post，推另一個plz

只能罷一日

罷一日應該好多人參與

罷多過一日就⋯

利搞幾多日都罷

要有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
大家都係繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

點撚解星期一至五早上/收工時間開？
係要星期六日休息開？
你覺得有成效？？

Push